「終極投票」依家生仔係咪只係畀佢受苦一世？

正評 = 認同
負評 = 否定

最好留完正負評可以順手留埋自己見解

有層私樓留俾佢咪唔係

結論係窮人生仔正仆街

你俾唔到佢好既成長環境 係香港只會害左佢
e.g 自己有一間房 有自己電腦
唔使憂慮大學學費 如果條件好D既就供佢出外國見識, 留學
加上補習, 興趣班
小朋友成長見到身邊既人全部比自己好都會自卑啦
依D只不過係經濟上既必須條件 再加上你仲要識教仔

如果生仔, 仔同自己都唔開心咁生仔為咩
自己條件差就真係咪撚害下一輩啦屌

養兒防老, 窮人生仔正仆街

你老豆老母仆唔仆街？

想知依家啲90後生出黎成日鳩叫，一上地鐵就搶位坐嗰班細路，將來識唔識照顧返自己父母呢？

生育本身就係唔道德
但反對講到咁極端

痛苦一世冇講錯
只係就唔太恰當

可否detail少少點唔道德？

咁多正評，是否已假定自己一世唔會有出色？其實會唔會有呢種心態先係最悲哀呢

出色哩個字幾可悲
只要自已認同到自已 唔出色又如何
可悲嘅係好多人認同唔同自已

Too long can’t read

咁少人投

香港=強國人
做強國人，比共產黨當畜牲咁剝削同奴役，有冇問題

養得起就ok

最好有層樓

有錢咪唔會

唔畀佢叻仔到衝出國際架咩？

大個咗畀條港女連樓都呃撚埋咁點？

幾錢為之有錢？

香港幾10m應該安全 得層樓做夾心階層同公屋撚冇分別

條form點計出黎？
以我大學畢業2萬月薪黎計，要點先夠生仔？

推

連登仔話要一出世已有兩棟樓揸手先有資格生下一代

計到未？

講起薪有咩用
人工之後會加到幾多先
本身有冇私樓/公屋先
乜都冇又得兩皮咁算啦

外國咪一樣要面對蝗蝻蛔入侵既問題
唔好諗到外國就係天堂至得架

住公屋，人工起薪兩皮，年年加10%，做幾多年夠生仔？

連登仔係咁架啦

唔認同
性格決定命運，就係你呢d 日怨夜怨既人先唔長進

有時間諗下點增值自己向產流，而唔係諗點樣衰

連登仔出晒名鬥慘博取認同

唔止佢受苦一世
係你自己都受苦一世

有錢就唔係

連拍拖結婚都費事
更加唔好講生仔

有錢都唔揀香港

成日話咩「有錢、有錢」先好生嘅人，我其實覺得好膚淺，覺得所有問題係用錢解決，包括養育自己嘅下一代德志體群美，都係諗住用錢買返黎，睇得出呢啲人就算真係有父幹夠晒錢，生到出黎都係丟畀工人湊，自己得閒同件嘢影吓相呃吓like就已為贏撚晒嘅垃圾

請擁躍投票

有錢咪唔係囉

又係呢句

依家班後生父母點會有錢呀

五毛又吹風叫人唔好生仔

生又五毛、唔生又係五毛，睇到好悶

要7代先有機會上流 咁不如唔好生
小朋友沒選擇出生既權利 不要苦了小朋友

咁如果個小朋友其實好想出世呢？

你未卜先知？
即係係個肚入面，就已經知個小朋友想唔想出世？

如果 如果
如果俾個官你做啦，屌你

打機
一個ac都玩唔掂
有腦都唔會開多隻黎分薄資源啦

同一道理
冇錢唔好生

你自己假設個細路唔想出世就大條道理，人地逆向思維就屌柒你，你父母真係生錯你，其實你應該係隻狗

生仔 = 打鋪機

你窮就係
我有錢就唔係

仲有自己都係
捱唔夠咩, 仲揹獲債上身

實錯啦,有幾多個係受苦一世,除非你認為眾生皆苦啦

你未卜先知？
你又知佢唔想

yes,只係比藉口自己咩都唔做

終於響連登遇到個正常人類

如果
1）留到一層私樓比佢住，另一層收租。2）可以保證入讀國際學校然後出國留學。
3）有外國護照（bno唔算）
4）一百萬港紙cash / 股
5）有足夠時間照顧，一日入面唔會對菲傭多過父母

then go ahead

你幻想嘅環境係：

你一出世父母都已經唔洗返工，但仍然有工人洗，有兩層樓留畀你仲要返國際學校;你啲想法真係好幼稚同不設實際

不過咁，呢個世界一定有父母做到嘅，但唔會係你做佢地嘅仔囉，因為你唔值得

講吓你點有錢法？

吹牙

世界從來都無話值唔值架啦，劉偉鳴又值咩唔通

小小資產都無學人生仔，你就不切實際

有個旅行團有時係歐洲好爽，
有時要去非洲食屎，
不過我連絡唔到佢。
唔知佢想唔想去，
但我唔撚理，
我想睇佢去，
所以我幫佢報左團，
佢冇得唔去。
機票錢我比，
不過去到洗費就佢自己比，
仲要比埋我個份。

以上係我幫朋友報團去旅行既經歷

補充小小，去非洲食屎既機會遠高於去歐洲

一百萬算得上係乜